睇緊po嘅你如果連一個口罩都冇仲配做連登仔？

搭車嗰陣見到隔離睇緊po
心諗應該係同路人
點撚知一向上望
你竟然連件黑衫都冇
仲要冇口罩！！！！
冇嘅你快撚啲手買番pack口罩
呢個活動有排做呀

全民口罩週

推

一番到公司比人話我戴口罩把撚

大把藉口
病唔撚得

咁撚驚比人話
你都係番屋企吧啦

囗罩都怕帶 咪撚留係香港 翻大陸啦

駁唔到

推
全民口罩週

北角 太古 鰂魚涌既手足既手足 一陣lunch我要見到全部人都戴口罩！！

口罩週呀

啲口罩用晒啦
趕住去沙田支持捉
一陣買

算你啦咁
買多啲
呢個活動有排做

帶左，好多同路人

聽日繼續

日日帶